\chapter{Einleitung}

\section{Projektbeschreibung}

\blindtext Die \ac{ihk} hat ihren Sitz in Emden.

\section{Projektziel}

\blindtext

\section{Projektumfeld}

\blindtext

\begin{figure}[htp]
    \includegraphics[width=0.5\linewidth]{example-image}
    \caption[Beispielabbildung]{Beispielabbildung}
    \label{fig:beispiel}
\end{figure}

\blindtext

\begin{table}[htp]
    \captionabove[Beispieltabelle]{Beispieltabelle}
    \label{tab:beispiel}
    \begin{tabular}{lll}\toprule
    \textbf{Spalte} & \textbf{Spalte} & \textbf{Spalte}\\ \midrule
    Salat & Schnecke & Igel\\
    Salat & Schnecke & Igel\\
    Salat & Schnecke & Igel\\
    Salat & Schnecke & Igel\\
    Salat & Schnecke & Igel\\
    Montag & Hier ist ein langes Wort & Dienstag\\ \bottomrule
    \end{tabular}
\end{table}

\blindtext
\begin{align}
    E \underset{\mathrm{Einstein}}{=} m \cdot c^2
    \underset{\mathrm{Pythagoras}}{=} m \cdot (a^2 + b^2)
\end{align}

\blindtext

\blindtext
\lstinputlisting[
    language=PHP,
    caption={Beispielcode},
    label=lst:beispiel,
]{listings/beispiel.php}
\blindtext
Listing~\ref{lst:beispiel} zeigt einen Beispielcode.

\blindtext
Tabelle~\ref{tab:beispiel} zeigt ein Beispiel.

\blindtext
Abbildung~\ref{fig:beispiel} zeigt auch ein Beispiel.

\blindtext
Die \ac{ihk} ist zuständig für den Raum Ostfriesland.

\blindtext
Dies ist ein Zitat.~\cite{book} Und dieser Satz auch.~\cite{knuthwebsite}